覺唔覺女朋友嬲嬲地望住自己既時候係最撚正的！！

諗起都扯左

G

平時最鍾意特登講兩句激嬲佢

然後就要跪地

覺
之後拎自己已充血既肉棒大大力拍佢塊面
佢果種由下而上既不甘眼神，簡直一絕
最後，我訓左係醫院既病床